现在，Salom是一名助理区域经理，在南极部署了十几次任务，他已经习惯了冰上生命的起起落落。 我们正处于大流行的第三季度。 南极研究人员，火星模拟科学家和海军潜艇军官对如何通过它有建议塔拉洛2021年2月26日|时间 
 然后，这些水又向南摆动，一路流到南半球，被淹没，在那里，它作为全球洋流系统的一部分，一路流到南极。 科学家们看到了大西洋环流放缓的更有力证据，这是气候的“阿喀琉斯之脚”。克里斯·穆尼，安德鲁·弗里德曼 
 极端的后勤挑战，包括疫苗所需的亚南极储存温度，使这些考虑变得复杂。 FDA表示，它“将迅速努力”获得辉瑞- biontech冠状病毒疫苗的授权。Laurie McGinley, Carolyn Y. Johnson, Joel Achenbach, 2020年12月11日 
 凯西·盖格(Cathy Geiger)是特拉华大学的教授，30多年来一直在研究北极和南极海冰的行为。 这个冬天要保证安全就意味着要花很多时间在户外。 以下是如何保暖的方法。 丽贝卡·詹宁斯2020年11月30日|Vox 
 弗吉尼亚州的河滨卫生系统为其五家医院订购了专门的冰箱，以保存珍贵的冠状病毒疫苗小瓶，保持像南极深度冰窖一样的低温。 现在是最困难的部分:从装货码头到上臂获得冠状病毒疫苗|Lena H. Sun, Frances Stead Sellers |020年11月23日|华盛顿邮报 
 尽管这片地形令人生畏，但海洋表面还有另一股力量在起作用——南极绕极流。 MH370残骸永远消失，没有它能找到飞机吗? 克里夫·欧文，2014年9月7日，每日野兽 
 在《追逐沙克尔顿》中，蒂姆·贾维斯用仿制的装备和衣服重现了一百年前的南极之旅。 极地探险者vs真人秀剧组:蒂姆·贾维斯在沙克尔顿的足迹|达雷尔·哈特曼| 2014年1月12日|每日野兽 
 这些服务人员都有身体或认知损伤，他们在南极高原上行走了335公里。 哈里王子抵达南极|汤姆·赛克斯| 2013年12月13日|每日野兽 
 这些服务人员都有身体或认知损伤，他们将在南极高原进行335公里的比赛。 哈里王子证明了他是最酷的皇室成员，他准备走到南极|Tom Sykes | 2013年11月13日|DAILY BEAST 
 在南极的一次科学考察中，他和同事们在离安全300英里的地方走散了。 Nico Hines | 2013年11月6日|DAILY BEAST 
 商人们将不再把货物暴露在南极海上的山涛巨浪和反复无常的大风中。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 他们拉起绳子，向南极洋出发，领头的是一个用柳条编织的又大又老的小水手。 亨利·劳森 
 他并没有完全证明南极大陆是不可能存在的。 著名的旅行与旅行者 
 南极大陆是不存在的，这是确凿无疑的。 著名的旅行与旅行者 
 在这个时候，库克还没有证明南极大陆不存在。 著名的旅行与旅行者